地鐵沙宣個廣告好撚吸引

每次都會望多幾眼

全程碌手機

乜廣告都冇睇過